其實李城班撚屌識唔識咩叫防守?

40分鐘 有35分鐘都比人攻到係自己禁區

垃圾到你呢 攻提都廢事提

有maguire夠做啦

唔撚好提啦屌，班垃圾真係不知所謂

守和沙利既超級進攻足球wor

sally ball

FEARLESS

maguire垃圾

yes 上季仲話入下波
今季頂波都頂唔到

ching咁理性？

唔失波你理得佢

系 剎那光輝唔代表永恒

改名啦仆街

funson

等睇比豬sir爆到仆街

爆morgan就得

咁都燈到

比多左

唔識分 ?

李城果個中堅麥樣衰好多

班垃圾車連空龍都射出界啦